美國一個小組倡否決將跨太平洋光纖電網連結香港

美國一個特別電訊小組以國家安全為由，建議聯邦通信委員會否決「跨太平洋海底光纖網」連結香港的申請，改為只是連接台灣及菲律賓。

有關光纖網長12800公里，2016年由Google、Facebook及其他公司合作建議鋪設，以提高互聯網速度及容量，但其中一間公司與中國電信服務商「鵬博士電信集團」有關，擔心如果海底電纜連接香港，可能會令北京得以收集數以百萬計美國人的敏感個人數據。

小組聲明又說，中國政府近期為取消香港自治的行動，以及可能容許中國情報與國安部門在香港活動，亦加深當局對美國國家安全的擔憂。

喜迎一國一制

正!

抵啦

做得好

唉 其實好可惜

都係仆街支那…

可咩惜，制裁香港

香港獨立到先係最好既結果

唔係一早否決咗？
第二條？

pccw

唔知果班成日講HK is part of China 既人見到係咪好開心？

HTTPS唔係NSA都decrypt唔到架咩？

點解會咁?唔係基本法付予咩?又話國安法會保護香港營商環境?